想係美帝買豬咀濾罐嘅入嚟 Amazon 採購攻略 ＋慳錢大法

有個推薦人玩法

做左會員之後推薦一個人買夠 25 USD 就會有25USD獎勵

被推果個都有10 USD 大家可以開個谷一個接一個咁玩

PUSH 家長可以陪同家人一齊玩

PUSH

正評的幫手推 慳返好多架

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

push

OK

pish

lm

pushhhh

up

puah

Push

推左先

推

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工